以慢制快，政府越急我地越要慢慢黎

政府而家已經急到係咁要係連登帶風叫人日日出黎，佢咁急我地就應該反其道而行慢慢拖。

首先美國民主及人權法案月中就會上兩院，過左就可以制裁港共狗官同中聯港奧辦，咁先係對佢地最痛既手段，同時比到個訊息歐洲個邊跟機。

二黎你黨鐵中資葵心360本身已經裝修左，佢都未整返好今日再好裝都根本就冇意思。

三黎拖到區議會佢用緊急法cancel又死唔取消又死。

大家要明白時間係我地既朋友，只係政府先急緊要點處理好。往後戰術可以1日十八區就咩都好1日爆買黃鋪日，人地咁撐我地我地係咪應該set日支持返。

光復香港 時代革命

推

「認真」各位手足 借東風啊！！！

Push

push

大家諗下柒婆點解要寫封信俾參議員，就知佢地驚既係制裁ar

要明白我地停1日唔係代表我地縮

記住我地贏政府既係self-correction

同意，讓子彈飛。請留下11月區議會選舉的空間，。

柒婆已經冇時間同空間俾佢拖 我地反而有